NGT討論區第50回︰恭喜りか姬外簽事務所!!

溫馨提示
米po第50回誌慶
多謝各位米飯支持
希望不久將來會迎接到100回 200回

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
Aya Aya Ayaya

屌那星,邪骨條撚屌就爆po先咁多嘢講,有咩留番拜山或者新po先講啦

突然諗到想問ma,嘻

請多多支持Ayaya

有啲集數拍外景幾好睇既
雖然禾都好耐無睇

其實想揾48綜藝睇可以睇吓週刊AKB同微炒最開頭個D攪笑短劇

大家認住依幾個

正到CLS

邪骨好現充架 介紹返啲大路野畀佢就得

on9的

由佳正到CLS呀

Ah~~~~~~~~~~~~~~~~~~~Ah 世界はどこまで⻘空なんだろう？

一生醉曖48呢幾個女人lm

醉左

一定要認住呢四個

正到CLS

(代貼)

屌....原來珠巴返咗嚟,仲等我懶好心添

似你醉多d

三個字：正！！！

岩岩睇akbingo見到，雨細點睇

鼠米馬射 ，姬係禾的，唔關珠巴事

個時仲係廢柴一條,成日比神7恥笑

米po第一偽飯留名

Lm

你係呢度數埋腳指都未到你啦,我講吓姬開24sr,你就已經好似發現新大陸咁

er.......有....有心唔怕遲

你唔係遲喎,你好明顯係未到啦

errrrr 長髪濃妝正好多

墨肥仔留名

繼續支持Gay，港女，NGT

亦會繼續墨墨加推 墨墨轉推

送張gif比你

成日就搶人老婆
但係你連D女做過啲咩都唔知

「你怎麼這樣憑空污1人清白…… 加推不能算搶……加推！……idol飯的事，能算搶嗎？」

溫馨提示

cls 逆生長 第3張16年頭已經變靚左 呢家正程勁妖艷
雖然素顏同以前一樣樣但我唔會mind

珠巴蒲完又唔見人

一定有下場

過兩日話你知成唔成團

飲完酒沖個涼醒下酒姐，我估

有潟姐我先抽

但佢話唔公開 睇下之後果日有冇ngt公演先

咩嘢唔公開

yes 啱啱沖完

會有其他member 但唔會公開

特別嘉賓︰

殯儀之星松井珠理奈(講笑)

大吉利是
果日生日呀

有冇人有/有過㗎妹女朋友？

成日睇啲idol令我對日本妹有啲興趣

朋友就有

Sp…

以你所知/喺佢口中得知嘅日本妹係點

You know啦 男人對㗎妹總有好多幻想

你可以直接揾彩姐問

我硬係覺得無理由普通㗎妹係好似idol咁好的 （性格上）
所以先想問下有冇人對㗎妹有認知

有 我個名

拍拖依啲唔係我做到的

依度啲型男先有機會同㗎妹一齊

只係想了解下

溝番個咪即刻了解到

這些機會

畫臥蠶畫到咁誇張

彩香明明天生無咩臥蠶都夾硬畫

乜真係好興咩

我記得當時認識ngt
係有條片唔知播咩運動會定咩
成隊大米團沖出黎係草地定唔知泥地跳舞唱歌 我唔知係首次亮相定咩
記得好似有其他團係度

可能係昨年48group 大運動會

新既新澙米廣告

男人對啲伸手不可及嘅嘢都係好多幻想

應該係前兩年第一屆嘅大運動會

米團=48嘅希望

See your name before you talk

need 30day change name

究竟萌花會入邊隊

唔好用其他人麻醉自己喇
你根本忘不了USA

原來禾美久櫻花只係你既後備車胎

好似可以令到雙眼迷人d 但其實明明同眼袋好似係同一樣野.......

我老婆

你女神情願做人後備都唔做你正印.doc

而家公演好齊人，唔知一陣有無野爆

請問你專一在？

成個hkt鐘意2個渣!

有無人有玩開耳機，淘左條幾舊水既，google完話要煲百幾粒鐘?????

唔煲會唔會真係有分別

法國呢位ching，經常狙擊8字

你CP

你喺米po問有冇玩耳機 真係唔怕得罪人

........會得罪邊個

收皮啦收皮啦.jpg

等佢出黎鬧鳩你

來自狙擊島嘅狙擊王

邊個黎救我，就快打死了

8字識欣賞港女
前途無量

可以相約一齊去識女仔

你地去食肉，可唔可以分d湯比禾

唔一樣的 臥蠶係高啲薄啲
佢地搽啲銀色嘢會有楚楚可憐嘅感覺

點解唔問下人先買呢

你會單機咖喎

幾舊水唔洗煲啦 都係一般用

咪話左你CP 係要唔聽

條友專狙擊偽毒 一提起就蒲頭 係正義嘅朋友

尾me

呢D天氣即刻成個生猛返哂

神巴一定係大隻仔...... 而家係屋企開緊暖爐......

20度開暖爐

我3度

幾舊水就唔洗煲啦

香港濕凍好似世界第一.......

利申:9up

係有D怪,但又講唔出係邊到怪,唔知係咪因為佢本家都怪,所以見怪又不怪,見不怪又怪,咁究竟係佢怪定我怪?

所以花名咪叫魚人怪囉

正

NGT48上best artist 2017

ho ball

暫時肥秋系有

AKB48, NGT48, 櫸坂, 乃木坂

罪大好ball

終於有音番上
罪大比左唔少錢

ngt red la red la

Aya BB咪可以上電視囉

禾巧簡冬

記住錄低佢

到時除定褲睇喇

呢獲嘢真係要買返買罪大手機賀一賀佢先

沉日已買 ZX1 g持

整個圖海賀一賀佢先

我頂唔順喇

你究竟Harddisk 有幾多GB相

Btw, 我唔記得之前一單有無上過音番

無留意呀,不過點都有幾千張嘅

因為邪X所以我del哂中X步X嘅相lu

亀と山P

ＫＡＴ—ＴＵＮ不如解散算啦

上過兩次

就算討厭邪X ，也請不要討厭あゆたろう

咁咪好囉,個個都認為步太朗係你首推,咁你就唔好係女都叫老婆啦

呢度有無人都係用app上連登㗎

井上小百搭

佢同某8個字巴打一樣,已經將初心遺忘咗好耐

正義朋友召喚,快D出嚟貼8字巴D醜嘢

手機 ipad 用網頁版仲快仲方便

花心黨

用慣咗暫時好難改

為了一棵樹而放棄整個森林，可不是我的作風呢

DL

仲勁過東方狙擊因航

學校係咪無教過上網要慎言

btw
究竟邊度有呢張

我彷彿看到一段網上既姻緣......

你同墨仔開花結果未

爭你20蚊姐
聽日還
爆曬你同鳩嫂啲嘢

有料唔爆祝你成世A0

轉左人好耐 神巴你唔update下啲資訊好難溝通

行刑！

出前一丁ready

吓....轉咗邊個呀

米po何志光

一票不投8字叭~~~

癡線點解今日凍咗咁多
著緊短衫短褲落街一路打字一路手震

8字初心是誰

毒撚無出街，唔關我事

己經遺忘到無人知

可能連佢自己都唔記得

咁凍仲有勇氣出街

扮大隻著短衫短褲啊拿

又暴露本性

毒撚諗住落街食嘢啫

你要明白邪骨係呢到既存在只係為左恥笑其他生命體

初心係前田敦子,推到佢卒咗之後佢有劇就算唔係太大回響都會keep住睇哂,之後有諗過48G轉推須田,鳥姐或者真子,但係當我接觸到佢地個陣已經上哂位,跟本做唔到睇住佢支持佢上位嘅經歷,咁見到有新團開咪留意吓,想揾返個種育成睇住佢成長嘅感覺!!

但講真開頭正選個班真係有D嚇人,所以就再睇睇研究生啦,點知.....比我發覺到Aya樣又靚過班正選,但點解會係老研嘅?個刻就心諗,佢可能就係我要揾,將來會發光發熱嘅原石啦!!

之後一睇就不能自拔了.......

靚女著衫唔使整色整水既.....

講過一萬次人靚著咩都靚 人醜著乜都醜

無得整色整水≠唔洗整色整水

奈緒

無人唔認同啊 但人醜都可以靠衫拉下分姐

人地日日開sr都無睇，usa未開就已經埋伏+吹雞睇

四大美人咁正

Yes Web版 good

喂喂喂....打咁大段嘢講初心,你班友回都唔回吓,係咪你班友真係個個都花心黨,將初心遺忘了

你係就係毋忘初心

不過就轉推他人

開頭見到禾珠覺得發光發亮，好正呀，仲成日上媒體添，但後來博多開分團，開頭都冇乜點留意，但有人出事被踢去九州，咪留意下，嘩，有個短髮囡囡咁正既，叫兒玉，咁啱去九州旅行又抽中公演，台上已經開光發亮，見送果陣更加不得了，隻手滑到呢 ，所以推左幾年

其實佢比老婆更高尚,老婆比錢追返嚟一定會J爆佢啦,但係Aya B真係比咗錢但無J過

阿醬卒咗之後暴光度真係小咗勁多,跟本想推都揾唔到嘢推,綜藝無唱歌又無

咁滑其實係咪因為你手汗多咋

應該唔係，佢黎香港再握都一樣咁滑

利申 次次握完都成晚唔洗右手

你大獲喇, _ _ 份人...

唔洗驚既，我冇認兒玉做老婆，彩姐唔會打柒我既

我果時係無聊係youtube 睇片，可能知道我係毒撚，所以佢recommend 馬尾髮圈個mv,睇左之後對阿醬好深刻，但佢已經畢左業。之後了解左個group後無啦啦又睇左十三姨毎紀錄片，可能係緣份吧，咁就入左坑。開頭覺得十三姨其實唔靚，但睇紀錄片後覺得佢村內個history 好吸引，經歷高低，一個性格好好嘅member 應該受推。
佢移藉後留意多左ngt, 發覺其實member 好正，開始搵2推

咁握之前痾尿有無洗手

歡迎加入不忘初心黨

一定洗，見到麻甩佬唔洗手就想嘔

其實係商場廁所,成日都見到香港人唔洗手

我每握完都洗一次, 諗起前面幾百個麻甩佬既手汗痴係自己對手到就難頂

初心：禾珠如果唔係間中精神有問題其實幾正

男は最初、女は最後の恋を忘れられない

有d 做廚都可以唔洗手啦

大完都唔洗手先恐怖

所以我好怕麻甩佬

我唔得㗎,就算D去完廁所有洗手,但佢入返廚房做嘢之前都一定要洗多次手先可以再做嘢,如果唔係一定屌

Sor講下笑啫唔好太在意 其實前敦而家有咩做

都算有幾多日劇拍

周末毒撚idol心得分享區

得電視劇,就算有表演要唱歌,都仲係唱君は僕だ多

永遠覺得摸手排低年齡MB (e.g. 奈子美久). 嘅高年齡男士 (啫係啊叔) 個變態感好重

NGT既初心

Me 始終如一

好耐之前睇過佢做愛的成人式
之後都唔見佢有戲拍咁

原來呢個世界上靚仔講就無乜問題樣衰講就要坐監嘅說話比想像中多

有幾部喎

咩punk頭返下,哥吉拉,武曲,啱啱先上完一套散步侵略者

電視劇就啱啱完咗單戀之敵

我指電影

屌正宗哥斯拉我有睇，啱啱查wiki先知佢係做避難民眾

咖哩啡都係演員,都要認真演出㗎

元NMB48須藤凜々花、過去の炎上を反省
結婚宣言を「後悔してる？ 」に回答

超好睇

木村文乃

見大家講初心 我又講下。

最初接觸idol group係乃木坂，嗰陣朋友介紹。

朋友一嚟就叫我做體檢（member 跟樣ranking），第一次做嗰陣咩關於乃團嘅嘢都未睇，真係齋睇個網張公式照決定。

一路撳個網，有一個女仔異常可愛，包包臉，大大頭，好快就吸引咗我。

我直頭一見到佢就即刻撳落去。其他MB？完全無考慮過。

佢就係秋元真夏。

佢亦都係我之後開始追返所有番組節目，一路都鍾意嘅真夏。

Aya生誕遠方落選左

傅說話真愛先會抽中

秋元真夏

我明白你而家思青期但你個腦可唔可以放第二樣嘢

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

第二樣嘢咪即係由上身變咗下身

狹隘

咁樣係咪愛得唔夠深

仲twins緊？

乃po巨巨hi

睇公式照居然簡到真夏做真命天女，勁........

唔評論

乃hi巨巨po

有巨快拜

女子力

淘寶耳機

呢啲嘢要[size= 一步到位 /red][/size=6]

都唔係嘅，有時有啲嘢好多好大好勁但係唔夠推都係嘥料啫

我講咗啲咩自己參透下

屌依家啲放題又貴又難食

哈！
一笑置之

係，去日本食算

乃po巨巨

一係去大洲主果間

鰻魚蛋卷🤤🤤🤤

令到

米po已死，居然無人屌彩姐mk

我呢d細眼JJ，好想知道咁令咁大隻眼，睇野係咪都睇多D

你隻C眼已經夠晒大

請呢位mk手足專心同fd食放題

食完，甘又点牙

食放題都mk?
你唔出街食飯架？

又要開宣傳二單的戰略會議了

出到富山先算啦

唉.......

做喵牙?

你睇唔到我上個留言咩

再抽一般囉

希望在明天

4日前先抽一般,機票都訂唔切啦,仲要唔係話放假就放假㗎嘛

咁真係有猿無糞了......你又唔可以隨便射幾日波

cls.....人仔細細，居然可以食咁多野

我想探洲主呀

Why

右

肥南 楚楚可憐

射波囉

話射就射咩

唉 有時唔明點解人生咁辛苦

左

睇完大笨蛋
里子讀書咁屎...
係咪有學習障礙
500分得49分 好擔心佢未來
連1 10 100 1000英文都唔識喎

初心大腸美奈 第一個首推

人地靚女喺日本 咪得

香港讀書差少少都要比人評頭品足
一陣又話出到社會唔夠人爭
等食屎

睇到最後好似有話佢英文份卷係考0分

真係好大壓力 有時真係想死咗去
珍惜生命啦

食左乜？靚左咁多既

工幾時都有得返......

間飲食連鎖集團係佢屋企的，咁冇法

墨B做咩事

香港地人人都有壓力，大家都明

而家個個星期日都有返工焦慮症 ，money blue

返工好大壓力？

唔算好忙，有時要比客屌

潟姐呢個look 幾正。個髮型好襯佢

係咪要講初心？

麻友

money is the common whore

不嬲都正

點著都靚

老豆巴你又岩牙

茜青你又岩牙

關我咩事

初森做完啦

出写真集

鰻魚巴: 我要買3本!!

假架d奶

其實佢真係唔靚 不過舊akb就係唔靚但係討人喜歡

今日好凍
華麗一推

然而有d港女仲著緊短褲

我飲開少奶

Day12&13
無錯
又係我條女渡邊麻友！

第一次買生死就係買佢
然後飯左十年
補返張圖先

20度涼涼地啫，唔係凍

著緊3件衫

i know that feel椰青

呢度d人痴線ga，同俄羅斯戰鬥民族差唔多強壯的

椰青😋😋😋

棒球妹開始用黑絲攻勢

你覺唔覺得差咁d野......?

今日短䄂無帶褸出街

好撚凍

問女同學借

米po興純文字討論嘛

幾時嘅事

For 鰻魚巴

8字巴開始先

萬惡嘅根源

唔同手足分享圖片係犯咩罪

好似守青你叫茜茜春，你都成堆鴨嘴圖啦

好耐冇見過

咩係鴨咀圖？

扁嘴鴨

想同你錫錫牙得吾得

躝啦屌你老母

個咀唔係好鴨啫

你唔想咩

個「鴨」字唔係咁嚟

出現了

鄰國人叫佢魔力鴨原來就咁解

鄰國人啲花名難明過摩斯密碼

唔係

叫魔力鴨係因為發音似もりや
而扁嘴鴨就係純粹佢個扁嘴樣好QQ

嚴人寛己

扁嘴鴨點都唔似魔力鴨咁膠囉

你點會將Mr. wally同旺角大媽跳廣場舞相提並論啊

佢地起啲朵不嬲奇奇怪怪

其實唔係公式既花名就唔好用啦

如果圍內例如魚人、院友果d就係依度笑下算
去其他po 都唔會用

你個人同MB獨有既呼び合い方又點計

我夜晚都係叫佢地做魚人、院友、禾姬

你摸手會唔會咁叫先

叫姬樣

魚人日文係咩

マーロック(Murloc)

咪 (半) 魚人

半魚人（はんぎょじん）

認真咩

屌佢個肺舊卡都未儲完又出新卡
我呢啲無課玩家玩碌鳩啊

初初珠巴就係因為啲人話似魔獸魚人先咁叫

用返マーロック先啱

46po大佬改的

打競技都有卡包 🤔

無時間打

同埋又係非洲人問題

我發覺NGT成團人
好多逆年齡
可能女大18變呢句係真
有好多個樣細但成年
有D似成年但得16
好鬼大反差

安豬 十幾歲成日化到廿幾歲咁

想知邊個樣細但成年?

彩香同棒球妹?

rikaB

彩香都係

但棒球妹得16碎炸

RikaB 殘左好多
依家似返20碎

BTW SOR!!

珠巴唔好自責，我先應該講sor!!!

帽事既

帶個公仔去旅行 夜晚見到會驚

我地就帶公仔 墨仔你就帶真女仔

唉，我連公仔都冇，帶本J書咋

Jed

我都自己買咗本

佢真係當左自己ol咩

骨仔睇咗nogibingo幻想愛嗰集未？

小百合好QQ

係B站睇劇埸
班觀眾成日叫sexy
之後佢地都好大反應話 不要

佢連小百合咩樣都唔記得咗好耐啦

其實係叫「食屎」

正到癲!!

又純文字？
有無拎

唔記得都係b站 我亂搵
記得有條友大叫sexy 棒球妹:不要

RikaB 生誕果日，萌香BB 自介又有人叫sexy，搞到佢想喊

QQ

原本仲諗住Aya生蛋仔個日,入去大叫嫁比我

所以我就話一有人提起SEXY字眼
大米團都唔多like 可能仲細

唔好理，抽一般，抽中即飛

你地話飛就飛
有錢仔

抽呀,不過佢未開始

如果出黎做野，幾千蚊緊係冇問題

但依度個個學生都好有錢
去日本多過我出旺角

原來姓清司，珍貴過熊貓，得80人

🍄

昨日りえさんと一緒に映画見て、ごはんを食べてきました🙂💗

りえさんと二人でお出かけするのは初めて！
すごーーーくたのしかった☺️

人生2回目の映画を見ました☺️
わたしの大好きな広瀬すずちゃんが出ている先生を見にいってきたよ👩‍🏫

たくさん相談をして、たくさん話していっぱい笑いました😳❤️

また卒業前に行こうねって約束したんだーっ
りえさん大好き🤗

一世人第2次睇戲

全部用簡單文形

用黎學日文 N4 N5 一流

我唔係會棄糟糠既人

btw未看 工事中就算了，nogibingo追返進度先

呢樣真，第一次睇得明 又學到d字可以點連用，又有新生字

點解可以貢正......

女大十八變

正咗 46Feel

左邊果個仲要得14歲（12月15歲），大把世界 。希望營運唔好用殘佢

認真

你想殘都冇job 呀

14碎渣 就咁睇，可以同當初既美狗奈子並肩啦wo

48 終於都有希望

肥秋：48咩黎架？

NGT參選時12歲

而家

有個YouTube 片cut 左佢showroom, 2分鐘的片有7萬幾人睇

我對上一次去日本已經係7-8年前
鬼叫自己窮又忙

村姑變仙女

Yes
個個都去睇46了

小妹今年22，仲有無得變

遲啲再滅晒小小磅，個臉少返啲baby fat 不得了

去韓國走轉

有，泰國機票好平，可隨時切

好彩我唔好蘿莉

me only 48

人唔笑

btw其實睇落自己鍾意就得
我睇返啲推，都歸唔到自己啲口味

小熊除左靚仲好勤力，劇場出演全勤
又靚把聲又軟又勤力，真係好嘢。
屌你老味營運咪撚用到佢殘。

三年計劃

三年內禾d BB 們仲係全盛期

巴打推idol推得好上心好肉緊

米po需要認真既巴絲

幫鰻隊分擔下工作姐

我死了

佢同鰻魚邊個平啲

不用爭，由佳最平

唔可信 肥妹咁影 對腳都幼

真材實料！

估唔到竟然會有rikaB俾人質疑身材嘅一日

呢個世界既定律 , 有波無腳, 有腳無波，所以rikaB對腳係真材實料！

可以兩樣都冇

可以兩樣都有

兩樣都冇同兩樣都有，試各舉兩例 (10分)

白石麻衣OOO

點解棒球妹越大越靚
比你玩哂啦

左仙右聖

就快比你吹奏吹到爆了

both

4字係我同佢之間既暗號，唔講得

: 收皮啦你

今晚扑野

珠巴ham sup 仔

估唔到會係米po見到啲咁嘅嘢

明明係40000yen一次

點啊 8字想扮乖乖仔?

有人話佢大波.. 🙈

另一個暗號，唔講得

墨清
why 成日做平板 會係條腰痛唔係腹部痛

如果左邊係2萬年一遇，rikaB應該至少5萬年起步

你應該係類似咁錯

因為你未識用個腹力，會食力落錯位

試下做多啲唔同腹動作 咩都做下 強化下腹先
到時你就可以識用力谷住個腹咁做平板
就會feel到

錯姿勢 下世記得小心啲

ok thx

Yes 都可能、可以微微向內彎 如果驚拗咗腰

me 跟this

呢個又咩暗號呢？

Send錯

唔係暗號，係直接明示，比人識穿後先用暗號

=LOVE 巴打又好？

即係 今晚___你？

send錯

唔知道

暫時對呢個團既評價, 係歌好好聽，成員大部份樣靚，有待觀望

唔好咁大聲，文春好多記者讀外語識中文

原來rikaB有過紅毛時期? 唔多襯佢......

純文字討論？

from 上面

咪岩岩你貼, V字手個張

正

啊嬸

用打字機打緊暗號

聽日公佈type b

醉酒妹玩呢個app功能玩上癮 btw覺唔覺有d似怪獸公司個個細路女

呢個ＡＰＰ唔係好耐過哂氣喇咩

阿守你有玩
Btw冰封王座已齊

希望係隊長畢業曲

玩咗就嚟三年

而家除咗mage都無其他OTK deck，好無癮
每個月拎到卡背就算了

歸唔到x2

sd錯

條片幾好

to 敗仔
買左禾月本寫真
你又話幾頁後已經hea晒底衫出黎既
大部份好正經喎

唔係講笑
NGT女女愈嚟愈識擺po屎化妝影相

愈嚟愈靚

睇嚟真係可能做48G未來

敗仔係月月打手，梗係有幾yum吹幾yum

新飯角度
NGT正係因為小人容易記入腦
同埋真係睇到每一個MB慢慢變化緊

好似老豆睇住個女由細到大至結婚

入得呢個圈 咩都會有人教
唔識教到識

講中哂 ngt呢隊精兵可以玩多幾年，先收新人

識呢啲就做到48G未來咁個個都得啦

真係由細睇到大

You see see 欅

我冇講過喎
我淨係話佢得三套水著 幾套背心仔咋喎
比起其他人嗰啲呢本已經算正氣
成本都好月月

鬼父G bra

無點睇櫸，除左一期生同neru，個一大堆新mb撈成點?

本身偶像就係咁 係4846變哂質

你覺得你係米po嘅地位點 佢地咪差不多囉

In the end, is Business

咁都有good business bad business加嘛

正係有mb陪我一齊成長既感覺

竟然係咁

今日天氣稍涼
各位手足小心啲

cls mv

唔想起身

要返學

我都想握院友隻手仔

竟然係中井solo 歌

喺貓吧應該要比人黑一輪了

Btw 屌你老母營運我鰻姨隻畢業歌呢？

我都係覺得下單先卒

鰻魚4月就停止活動。二單12月出，三單我想要2月出先趕得切，唯一仲有希望嘅係51單嘅c/w.

同埋中井而家一定多左個太田xx 同埋強推tag 喺度，希望佢努力吧。營運應該想借佢食富山個餅仔，祈望唔好弄巧反拙，得罪埋地元就好。因為solo 曲應該係上好的待遇吧。

Btw. 聽過首歌。同我認識嘅ngt唔同，無啦啦變左陪酒須家 type b 不了

其他唔知 不過富山一定冇餅食 你以為ngt去到富山冇人識？我幾肯定富山人必個去都唔會識

想講富山有人識？有睇新潟朋友富山都知佢地人氣好似係麻麻地係當地 明明係隔離..

我意思係富山人唔好講ngt 山本彩都唔一定知邊個

沖得咁快好事定壞事?

新潟朋友無啦啦整集喺富山，之後富山電視台買左個新潟朋友播映權，而家再捧個富山人，我覺得唔係無原因。

呢個正正係我擔心的，怕會顧此失彼。一個地元起家的團推個富山妹上去真係唔會得罪地元？營運在下一盤很大的棋

係富山買左所以朋友先會去 富山唔會有市場架 重有りか本身都係top有乜咁奇？

朋友 你真係諗太多

sor

上報

係咪因為ngt 細top太多
開始要強推
之後就收三期?

而家二期都未有，今村叔講左唔招人住。

姬不嬲都推佢，而家加大力度咁解

夜店完全唔岩佢

Day14
大細路 鐘意💩

水澤同大瀧都係畢左先碟
所以e e 既畢業歌 4、5月出都唔奇

希望係。我發覺我個人好悲觀

二單廣告 （世界篇）

二單廣告 （ナニガカイル篇）

隊長一定有喇

隻黑膠當poster買都抵

做擺設 品味生活咁款

好正。

巴打有無黑膠碟機？

rikaB點解要著咁陪酒咁

今日都好撚凍牙 我發誓以後夏天要日日開24小時冷氣，加速溫室效應

You weak, evil bone

陪你既頭

60 70 年代懷舊歌廳feel 黎

咁都凍
20度叫少少涼
10-15度叫涼
5度先叫凍呀

冬天呢D垃圾季節應該消失

我一開始推rikaB，佢就有solo了

佢咪搞咁多野行青春路線正好多

同意

公園跳下跳下咪算囉

........

但真係唔慣聽緊女仔聲，突然有把阿叔聲插入黎

唯一一首覺得正同夾既，就係sdn48 既 口説きながら麻布十番

夏天先垃圾囉

邪骨淨係識諗邪嘢

突然13姨同りか 有啲似

你無J梗係唔識諗

嘴唇既厚度係有D似既......

舞廳歌姬

白粉殘feel 係新潮流黎?

Why以己度人

「而家唔係淨係炒你。係成行摺埋, 嚟炒你」

回錯po

平安夜出黎格劍 OK?

咁樣表白好awk喎

有約不了

原來你入嚟既目的都係打壓毒撚

諗起上年行過d free hug區，朋友一膽二力三功夫上左去問，就得左米，我就淆底無問

出街

聖誕出黎玩日

How about NO

係針對邪骨啫

貼務通告:

由於收到大量會員反映年尾假期要食女

所以NGT48討論區會於以下日子停止服務

12月24日 eat eat 平安夜
12月25日 eat eat 性誕節
12月26曰 拆禮物日
12月30日 eat eat 倒數夜
1月1日 eat eat 轉運日

不便之處，大家心照

真毒決意留守米po屋企，維持運作

做咩個個都想 S 禾

打錯!!
12月31日至真

帖務通告:

由於收到大量會員反映年尾假期要在酒店渡假，

所以NGT48討論區已暫定於以下日子停止服務。

12月24日 啪啪夜
12月25日 性誕節
12月26曰 開箱日
12月31日 煙花夜
1月1日 轉運日

不便之處，大家心照

邊個呢幾日唔上水就係偽毒！

彩姐不愧為好老師，幫我改文

出面RH2018 個post 咩事

嗰個係生狗

又潤我

查實有以都幾cute，以前差d比生狗搞到我對佢反感 ゆいゆい

咩嚟？官方T?

條友根本招黑

買買買！

唔係官方，邊個會出NGT tee

生誕t

Design 好過官方

朋友 你睇黎搞錯左少少野

official 的

依兩日唔買就冇架喇

好耐無讚過tvb,今次真係要讚吓佢,佢竟然買咗doctor X5返嚟播,仲要擺免費台,正呀

自膠

咁你係m嘛

之前果幾季都好似免費台做過

神巴你有時間追咩

係,不過擺完收費台先擺免費台

星期六晚10點半喎 ,收咗工啦

星期六晚10點半喎，MK出街 eat eat ，米po 冇人的

永遠得我同珠巴係度

成功搞死咗tg谷

MK們上TG都唔入po吹水

真宅男真慘

我之前都有追，我勁鐘意個40路麻醉師 內田有紀

放心已經比我整死咗，又可以回復返推po 速度

城之內醫生

僅供參考

二單四抽

切部： 61/411

how and why 整死咗?

睇唔出已經40路了

中指

營運又奶嘢啦

一提●●由●全谷死晒，小巴急停慢駛。

禾姬玩L玩

●●由● 柏木由紀?

抵撚死

唔好咁 harsh 對禾姬

營運推日陽B好過中指啦

屌那星,有新寫妹唔推,推個富山妹

禾姬把口吹得，肥秋愛將

依分面日陽B蝕底少少

釣師嚟講呢個數值已經好老尷了。
加上入左太田同出埋solo c/w, 啲人肯定黑撚到佢pk。
入轉貓吧已經feel 到。

手心又係肉，手背又係肉

why not both?

2月12號果場係咪個個偽毒要準備情人節禮物，唔切嘅

公演?

個抽選

RH2018

NGT 可以投2單d歌

投國歌？

青春時計?

315啊

好耐無見

其實NGT首首歌都好聽，好難簡呀

我都覺 但真心315最正 觸動到我弱小嘅毒撚之心

公園 我都好鐘意，好warm

唔洗貓頭,呢度都黑

個人

時計 > 315 > 公園=2單

公園- 315 - ナニガカイル- 大人- 研究生

有咩

其實冇

請多多G持

你睇啲dislike 比例就唔知營運奶撚晒嘢。
唔係姬唔好，但一單得果幾隻歌，其中一首歌擺晒喺一個人身上，隨非個成員真係好紅或者唱歌真係好好聽，否則分分鐘激嬲埋其他推嘅飯添 推你變成坑你，姬慘變箭把
真係祝佢好運，姬推要加油摸多啲手。

但我今單最care 係銷量，如果銷量唔好分分鐘罪大唔比好歌你，一年一單咁。如果今年我都唔會喺Amazon 買碟直運hk, 可能喺日本集運幫佢刷數據

mb話投315

如果銷量唔好分分鐘朋友都要cut

唔撚係掛

罪大比錢拍架

又話新潟政府支持

h社太田會唔會sponsor 下

唉，幾時有固定番呀，而家一星期出得三個member, 當佢每集換人都要8個星期。唔係飯真係未必集集追你，咁點叫多啲人入坑呢。加上得新潟同富山播。
不過掉返轉諗，咁嘅曝光率一單有20萬已經好勁了。

每集開始咪有講罪大音樂個名

所以咪話營運戇鳩囉,至少宜家都激嬲咗我先啦,屌那星有新寫妹唔推推個富山妹

蕃薯妹總選同握手都掂,但係比佢當路人,我吊牙

邊個係蕃薯妹

日陽

日陽B咪有首歌C囉....

本家單握手有成績
自己單反而無係點解

都叫有個center 撈下啦。

東京多fans，真

幾時比首solo棒球妹啊
再無我就沖去日本屌尻肥秋

總選all in 幫佢入圍先

日陽B本家選拔下單應該有份啦 keep住握手 加有少少話題/下單c
好快有事務所上門

吾腎也有涯，而握也無涯，以有涯隨無涯，殆矣。

棒球妹資源算多 前幾日個3d影相都有佢
又一個人上過電影
你睇n3其他邊有呢啲

上次好似80內都無

唔明點解東京多飯啲，明明劇場喺新潟，ngt 喺東京地上波番組東京又好似唔多。
新潟班農民真係要好好反省下啦，我地日陽B同埋美南妹咁辛苦幫你賣米

人地真係一日靚過一日
仲要16扑扑脆

ngt暫時都幾睇總選成績

如果營運唔比畢業歌我鰻魚，我屌撚晒肥秋全家呀你老味，當年水鳩我鰻魚去SKE比人杯

咁東京本身都多人既

唔怪得由佳咁有錢啦
個袋唔少野

新潟又真係少人嘅

我要同營運對著幹

暫停一切中井宣傳,包括貼圖同消息更新,直至53回之後

(因為51回要貼りこ,52回要貼Aya)

果陣時睇唔知邊個番組（我一陣搵搵先），話人工待預係睇年資同總選成績。
所以國際咪應該好似政府工入面做左好耐果啲咁，麻莉愛畢業都應該早過佢

老屎忽

55
呢頭話嬲佢轉個頭又睇人sr

AKB48ｸﾞﾙｰﾌﾟ新聞大友陽平「【#AKB新聞 11月号発売まであと１日！】
カウントダウンボードラストは、 #NGT48 から #荻野由佳 さんと #本間日陽 さん！
セカンドシン...」

link:

個樣做咩好似有D唔情願咁嘅

咪嘈

傲嬌

繼續宣傳日陽B

貼由住都唔貼中指

Twitter有人整咗D日陽B報時圖

呢張稍後有gif圖睇

我搵到個番組啦！

係指原嘅番組，由10:00開始睇。
個個都以為指原咁多兼任，賺好多，但其實做支配人係無人工的

新gif圖放送

多謝支持

多謝支持日陽B

呢個番組好睇啊

原來riko同mhh超fd

友好,支持支持

邊個袋？

呀！！！！！！好攰呀
終於同菜那子玩

好正

睇蝕晒

..一開波已經好fd啦

以咁多先例
強推下無收獲就等於半卒畢業
但ngt遲遲唔推又唔得

有無睇由住上秋刀魚個節目

我覺得而家推緊個啲都會有收穫

b站有冇？

岩啊，我印象中，強推既都無邊個係而家收左皮

比人黑下都好，即係有流量，最慘係無人討論

小妹去上堂個陣你地就傾得咁high，而家返到屋企你地就唔見哂

今日先知原來NGT有件咁靚嘅Tee

左一模式，返工當公事包用一流

......靚????

靚過其他生誕tee

正wo，想毒時可以露mb樣，唔想咁顯眼個陣可以變普通袋

ok wor

all

指原同由住都開緊showroom

由住完咗了

垃圾故又有更新

一人在浴室緩緩步出，Rika穿著墨仔的粉紅色碎花Tee，臉紅紅地望著墨仔。落了妝的Rika少了幾分嬌豔，多了幾分清純，就是少女情竇初開的感覺。Tee的Size大，Rika穿起來令她好像無穿下身。Tee恤好簿，女性的神秘三角喺Tee下若隱若現。再看下去是一雙美腿，大腿之間還有一線空隙。Rika皮膚好白好滑，墨仔驚自己會把持不住。

Rika見墨仔看著自己發呆，尷尬地夾了夾雙腿，臉更是紅了。她走近梳化，挨近墨仔坐下。

「頭先見你訓得好冧，唔敢叫醒你，又唔知你幾時醒，所以我幫你用埋你買嘅嘢煮埋餸喇。哼！懶鬼，試唔到你手勢添。」Rika抿嘴，作出失望的表情。

墨仔笑了笑，心想不用自己動手真好，嘴裏卻笑著說：「下次啦，下次我整返比你食。試下你手勢先！」

Rika做了碟雜錦咖哩，又用不同的配料做了幾款玉子燒。Rika的玉子燒和墨仔吃過的很不一樣，內裏有芝士，溶在雞蛋卷內的確不錯。

墨仔好久未吃過這麼豐富的晚餐了。墨仔怕孤獨，但更怕要面對人事，來日半年，朋友寥寥可數。獨自生活吃飯，每日只要獲取足夠的蛋白質讓肌肉生長就好，因此吃的都清淡簡單，今日Rika煮的晚餐，竟令他有點說不出的感動。

Rika做的餸菜的確很好吃，可是玉子燒多得另墨仔快要吃不完。

Rika看透了墨仔心思，笑著道：「我故意做多啲些玉子燒，因為呢...」說到這，Rika臉紅紅地指了指墨仔。

「私は？」（我？）墨仔不明所以。

「你好強壯喔，咁多肌肉，要......要補充多點蛋白質。」Rika臉紅耳赤。

墨仔好像聽過一首叫《わる姫》的歌，是描述日本女生對男性肌肉之喜好，歌詞露骨得過份，想不到居然是真的。墨仔有點慶幸自己好早就建立了健身習慣。

「嗯，食完飯比你摸下啦，唔比做更多嘅嘢。」

Rika沒有回應墨仔，臉好紅，墨仔覺得今晚好似會有事發生。

「幾好食喎Rika，不如你夜晚都上嚟煮飯一齊食啦，反正我都自己煮。」

「嗯...諗下先。你對所有女仔都係咁嫁？」

墨仔知Rika在試探自己。

「你覺得呢？」他笑了笑再看著Rika。

「當然唔係。我覺得你好唔同。」Rika說。

墨仔已深入Rika的心。

Rika的態度比墨仔港女女友仲恭敬溫柔，煮飯更加勝女友一籌。Rika怕怕醜醜，實在惹人憐愛，墨仔好濫情，女人見一個愛一個，下一個大概是Rika。

高中時靠天生小聰明，再加上一點點的努力，考入大學，家母倍感安慰。入大學後，方知世界之大，一山還有一山高。能力所及，竭盡所能。可惜天資不及，學霸24小時讀書，自己學不來。深怕家母失望，所以大學幾年，浮浮沈沈，患得患失，惶惶不可終日。幾經辛苦，才能來日作交換生，今日能結交日本妹，可說是三生有幸。

上帝好行憐憫，將女人都賜給墨仔，卻諷刺地讓墨仔浪費不少青春在女性的千嬌百媚上。

我發現NGT好多人塊面都好多粒墨

人各有志嘛

架妹成日有

已j

應該一半mb

maho ho qq

姬 由由 棒球 好多都係生一對

無咩靈感寫落去

J住依篇先：

你都好qq啊

化妝師有時都幾百厭
有時化到姬無哂兩粒墨
有時出一粒收埋一粒
棒球妹又係 有時一對 時出時唔出

骨仔個故去咗邊？

飯後Rika洗了碗，坐在梳化，挨著墨仔。墨仔嗅到費洛蒙的氣味，低頭親了Rika一下。Rika有點腼腆。墨仔和她親嘴，慢慢將她躺下。

Rika和墨仔做了愛做的事。Rika很害羞，流了血。

作者按：唔寫了，寫唔落，無feel。

QQ

由住又有村外番組上了。

由佳

不過佢開始比人小冇時間返新潟見飯

日系萌妹「驚天秘密」被發現 朋友告白：和我交往就幫你保密 (台灣content farm)

邪骨？

院友點解唔去拍真人版小丸子

佢做小渚同學？還是野口同學？

好慘，唔怪得一多外務握手就差。
又要去村外宣傳，又要去照顧飯，由住辛苦你了

查實已經有米PO手足pm我......

有時覺得萌香眼神有點憂鬱。似我。

好似 連髮型師,化妝師都可以省返

佢不如拍肥田囍事少年版啦

要萌香增返幾十磅先

貢靚仔，molamola

睇左 cw 首「大人」 PV full version, 好撚正

唔係得short ver?
邊度有full?

我個fb 有個akb group cap 再個full version 落嚟

佢之前話同h社講公演第1外務第2 做唔做到就另一回事

山田抽日陽糖水

經常啦
美南都係受害人
全部mb生日都要俾佢咀一次

公平咩

寒蟬男主角？

最後打老豆俾佢感動到

係

好似叫稻葉友

詩島剛

咁係喇
馬6做變態嫖客搞奈奈

對腰帶寶具信号AXE

等我以為MB都未有初吻...！

有拉打咁正面嘅形象你唔記係要記人變態

囡囡之間唔計

btw SOR!!!

冇睇過平成拉打

Sor你個頭啦
MB都是純潔的
都是未有初吻、都是處

駁唔到！

唔去廁所 無拍過拖

山田比果廿幾條仔溝，但全部唔受溝

YFYF

小熊c 個mv 其實有劇情，唔係本店果啲日式鳩跑mv

個故事講一大班人返到課室小熊同學，發覺佢地自己手機裹都有一段莫名其妙嘅片，但佢地完全無印象。小熊話：「其實我昨天好似發左個夢....」

喺夢入面，小熊兩隻手指指指吓對住個筆袋講つぐつぐ，個筆袋竟然識郁。然後小熊對住玩緊嘅山田同學同埋杏兒同學つぐつぐ，佢地好似比小熊控制咁一齊つぐつぐ。當大家一齊做這個動作時，他們一齊去左一個田野。既然走左堂，大家當然周圍玩周圍影相啦！

究竟這個是夢還是真的？請大家買NGT48 2 單type c啦

Btw, 其實今單罪大應該放左唔少心機落去，個個MV都有心思，所以我更加想呢單成績好。

成個mv 好歡樂好治癒純真，好似返番以前咁。

同姬個mv 係兩個極端

rikaB嗰mv同首歌

原來長久玲同yuiyui都鐘意prr

有無ngt mb入團憧憬邊個前輩既list睇下

由佳 一> 横山由依
本間日陽 一> 宮脇咲良
小熊倫實 一> 小嶋陽菜
加藤美南 一> 高橋南

佐藤杏樹 一> 板野友美
菅原りこ 一> 鰻魚
萌香 一> 込山榛香
太野彩香 一> 山田菜菜美、大島凉花

中里rika 一> 渡邊美優紀
西潟茉莉奈 一> 小嶋陽菜、松井玲奈
長谷川玲奈 一>田野優花
村雲颯香 一> 渡邊麻油、谷川聖、生駒里奈、铃木绚音

山口真帆 一> paruru、西山怜那、橫山結衣
山田野繪 一>田島芽瑠

小熊倫實 一> 小嶋陽菜

角唔識串 一> 柏木 、paruru
日下部愛菜 一> 除衫櫻
清司麗菜 一> 麻油 、指原
高橋一生 一> paruru

中村步加 一> 前田敦子

奈良未遙 一> 不明
西村菜那子 一> 松本慈子
aya一> 白石麻衣 、麻油 、陽菜

都好match 佢地 image 或 性格

搞到日陽B近排成日除衫

向前輩學習

咁要睇下小熊呢幾年發育成點了

可以咖咩

目標啫
我目標都係古天樂，不過fail 啫

邪骨

I mean 48咁提46有啲踩場feel

禾識做架啦

邪骨自己打個list credit

見有寫咪打埋出黎 mofu憧憬生狗就意外左D

不用分哪麼細，都是肥秋團

大島涼花好笑

你地會唔會因為mb推自己推開既mb而留意佢地 我會 仲會+分
除左禾潟打工akb就識佢之外
之前識ngt第一個mb就係rika 因為佢推miruki

而家先14歲，仲有幾年發育，飯買多啲木瓜奶比佢飲啦

Btw ngt 最大波係邊個

你想加推哂鐘意你麻油既mb啊?

之前我地都考究過呢個問題
睇開水着既巴打話係日陽

我唔會，唔同人有唔同特色

肥既咪大d，日陽或者美南最大掛?

西村咪仲肥

加推就隨緣 但會望多幾眼
之前有排好鐘意本家既樋渡 因為佢推prr同miruki d2個時迷路彩同prr上台抽佢 這些機會

唔會+2，最多好似rika唱壞路姬咁，會因為知道佢推miruki而替佢開心，因為可以唱自己憧憬既前輩既名曲

佢好似哈比人

唉 就18歲但似11 12

咩節目？

童顏好啊

好似無乜邊個個波比到人深刻印象。

應該係今集bingo

個團未開始除姐......

ngt專收ipad
睇下nmb上西個妹就真係深刻啦

正到嘔

呢對深刻

娘娘果對都正

講起佢 反而菜菜個月妺冇乜起色

小學生學游水

深信女大18變
其實佢好橙 啲人成日拎佢同家姐同上西妹去比

未遙好靚女牙

嘩正一睇就知正
做女朋友每日唔知點過

等我手把手咁教佢游水......同埋其他野啦......

你哋通常喺邊度訂碟。

呢到啲手足直接飛去日本買 / 抽握手嗰時

原來呢度咁多油王。

十三樓囉 或者你問下潟巴

我係大株主 再買多啲上頭十先

手越

咪搞禾萌香!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係細路女嚟 珠巴你唔好咁痴線啦

好得意

好想做果碌嘢

好想比mb打

今次hihi了

???????????

兒玉畢業??

咩事? 不如講出黎等大家開心下

呸呸呸呸呸！

日日都單機唉唔玩了

CS?

你不如講下有邊度我唔使？

魔獸世界online game

我都玩緊wow wor

我玩到80LV版本
以前玩親d隊友都係台妹黎

mola mola

睇

蝕

台妹 wow易唔易上手架

唔貪心，要miru, mion,minami 3個

難上手難學難精，晚晚要開團，辛苦過返工

呢輯靚得靚

唔貪心，要日陽 由佳 08 Mion ok
其他你地要

而家無公會收，晚晚單機 做世界任務

110lv 部落 賊
雷鱗

遲啲有新版本 決戰艾澤拉斯，回唔回窩？

冇玩3-4個版本，唔知仲識唔識玩

110lv 部落 賊 雷鱗，聽到都覺得好把炮

我100lv 玩左陣，入左公會，做奶騎，果時成日出團好累就棄game. 之後110開始玩番。

比你睇嚟緊新expansion 個cg

矛人要hanachan

Sor,

Post 返兩張J圖補數

有....係喎...好似改左名好多次喎

hana?

松岡？

my girlfriend

咁大浸廁味既 咦，8字放學啦?

人生得此兩女，夫復何求

yes

今晚呀

你都無J得黎有乜用

又就爆po

右下咩pose

8字食學生妹 公平咩

我嗰邊嗰啲質素

你係咪想試下小妹既如意金剛棒

蟲肛花你都話正，我就唔信真係無啦

三代盲人
珠巴
墨仔
8仔

喂喂喂....りこB米po歸我管的,等埋我9點我親自開新po

神巴calling手足!!

神巴calling手足!!

今日信和門口有靚女女伏派傳單

報告完畢

港女不嬲正 一早講咗
證明我真係盲

禾南真係

既然靚女，咁幾時一齊去闖下啊?

12月頭點？

晚安
今年22歲 想找女朋友
雖然我沒有長處 但我會唱日本idol歌給你聽
我是真心的 我生寫簿有直筆

都係我棒球妹最靚
無得輸sorry各位

龍砲！

應該係「黑獸」

咪做壞規矩 做爛市
我唔識唱idol歌

Google 咗都唔明個game玩咩
即係一堆人唔滿意條憲法所以打仗？

「黑獸」個間雖然ske樣，但服務態度應該最好

你講緊魔獸世界? 呢層要等鰻魚巴呢d高手答你........

akb show今日錄2單

我老婆同你有份出咩?

緊係有啦 唔係淨係錄啊～～～
仲有認人歌

黑獸係派傳單女仔果花名

陳花唔掂....

步太郎其實越睇越靚
佢反而唔笑到四萬咁口係幾有味道

一笑就好似隻哈姆太郎

椰青hoball

椰青又唔係寸步加 哈姆太郎不知幾正

我無黑佢 幾鐘意佢
個樣其實好襟睇

Why?

we are fd now

入埸費我收好貴

其實ske mb樣都ok啊

NGT48討論區第51回

一生只愛